有無人覺得傻西瓜先會去睇失戀日

80後～90後先會睇

93年出生個堆

我諗住去睇，stephy
利申：傻西瓜

條撚準備

lm